chrome 重新無哂之前保留既分頁 求救

如題 我知道chrome setting入面可以揀一開chrome 繼續瀏覽上次開啟的網頁
但我最近網頁狂彈野出黎 我就掃下毒
之後chrome就再無左以上既功能 就算setting明明揀岩左 試過重裝chrome都係一樣
有無人知點解

利申 mac book 機

history呢?

history 有 但我想一開就係上次瀏覽既網頁

用mac機都要掃毒?
我就無呢個問題
轉firebox囉